熄燈啦，熄燈啦，12月"有"熄燈啊

講緊咩，講緊的唔係連登，雖然應該都就快
講緊的係黃店會熄燈 + 個日係 聖誕課金週 的開始

PS.樓主緊貼主題 ,絕無標題黨

#12Dec #撐黃店 #save12 #save12hkyouths
【12/12 12：12 黃店熄燈行動 毋忘十二手足】
日期 : 12月12日 (六)
時間 : 12:12
目的 : 以「熄燈一分鐘」的集體行動，希望串連全港黃店，以店舖當中的漆黑，提醒社會各界12港人現時的處境，並以集體行動向12港人及他們的家屬親友表示支持。顧客則可以選擇打開其手機的電筒功能，象徵為12港人在黑暗的囚禁中點燈。
響應商戶名單：
Source :

—— 除佐黎個仲有咩，其實仲有好撚多，但大把人唔會留意，所以就我講啦 ——

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】
日期 : 12月19-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量
截止日期 : 12月12日
📝參加方法📝:
1⃣填寫參與表格 :
2⃣WhatsApp 聯絡本團隊
3⃣等待收取確認信息
Source :

#10Dec #11Dec #12Dec #14Dec #天水圍 #屯門 #荃灣 #大窩口 #港島東 #西灣河 #跑馬地 #全民健身
【10Dec-14Dec 全民健身日程】
日期 & 時間 & 地點 ( 詳情請參閱連結 ) :

2️⃣12.11(五) 20:00 荃灣體能加西拳班

3️⃣12.11(五)20:30屯門體能班

4️⃣12.12(六) 20:30 天水圍體能班

5️⃣12.14(一) 21:00 港島東和你操

如有疑問請聯絡健身bot：
Source :

個時間唔得?自己做啦

日期｜2020.12.24-27

開放時間｜
12.24 2-8PM
12.25-27 12-8PM
*疫情關係，開放時間或有變動

地點｜
旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂

主辦｜儂友
協辦｜旺角北頭盔人團隊、旺角南朱朱團

* 現場派籌 *
歡迎隨緣樂助
主辦單位扣除成本後將捐予運動支援組織
查詢｜9755 2205

活動詳情

#連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
—

【旺角北。蕭德健團隊】

2768 9355 / 9755 2205
亞皆老街 39-41 號金山商業大廈 7 樓 A 室
tksiu2019@gmail.com
Telegram

c

p

f

我

push

你成功了

終於成功了

pushhhh

3個都同一時間

我們都輸了

終於得左

雜

推呀

你係咪bot黎

依家係三國鼎立的局面

bot上身

終於成功取得bot一稱呼

推

下身留返畀我扑

中午？ 都無開燈又點熄燈

achievement unlocked

同秒

咦，原來有得較睇回帖時間

幫手retweer

室內要開燈

你中午餐廳唔開燈?
你講笑?

朝早唔開入面都暗到hihi

你3個已經超越人

不求同年同月同日生
但求同日同時同秒推

依家講個口號都要比人拉上法庭已經係香港的常態，佢地真係好勇敢
當覺得佢地好勇好前的時候，你地有無諗過其實係周圍的人企後佐

轉自 18區連儂 消息頻道

老實講，依個時勢，係固定一個地方貼文宣真係好大風險，所以唔會叫人去再重組連儂牆
而且食環外判收到CALL清理速度之快同起好一幅牆的成本不成正比

所以我會推界大家做快閃文宣

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣
做法
1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

比埋素材POST比你地啦，仲有無野做？？？？？
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

原本神都係人

sor 睇漏左剩係黃店

飲！

真心屈
加埋有網路Delay都做到同秒

你地會唔會結拜

推手~~

要叫連子加埋微秒，去到一級方程式噉

推post推到變比賽

㩒落去時間就睇到

熱門#3~~

推腳腳

我地係你開po後幾秒推？

好事黎，原來推ＰＯＳＴ依個動作係好悶
有Ｄ樂趣好Ｄ

21:00:31；即4秒後

有進步空間

整個聯賽計分，當月之星可以推樓豬

100mb上網嘅極限
86始終都係86

原來樓主出呢個po都要2-3秒到先load晒

可能係太多圖

Push

應該唔係睇bandwidth
應該係睇你連上lihkg 的 ping

聖誕燈飾
聖誕燈熄

唔識

投訴我多圖?
已經盡cut
我就係知長post D人唔撚睇

唔敢

推呀推

結紮兄弟

+1

針

155

12121212121212121212121212

推呀喂

100mb 係你一秒可以接收的數據量
同你連接速度係第樣野

熱門#2

做下運動先，等陣見

辛苦大家每晚都做野

強身健體

心山尸竹

文宣post必須推

我哋喺屋企都可以做

推！！！

屋企唔洗你熄燈了

你係屋企我建議你做下例1~4

推樓主，當月之星個個咪好慘

Tuiii

其實都有段時間無跑步

12121212

登熄

g chi

上連燈

sorry我想問咁樣可以點救手足?仲衰過打卡令共產黨驚喎.

9點半又要睇遲哥？

達

上次cap唔夠?
等乞米啦

好爽

做埋啲戇鳩野

真 陣間又比人話5毛Block
屌你老母成日做柒野
我地又贏

12點正中午，食客最多，我真係想知有幾多黃點會熄燈……純粹好奇。

推啊

幫推